油塘油塘邨重狗

啱啱經東隧番屋企，公園有8隻龜，之後門口位大約有一打，有冇手足知咩事？

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！